[選特首] 全部選委 應戴手套投票

防譚志源 check 選票指紋

查左又點
唔通秋後算帳話你知查左你

其實查左重好

點睇

check唔到你指模死得仲快